［絕佳cover]好耐無出現既 車手 和平撞車 物資車 抗爭手語

純粹討論

點解會一堆野無哂？ 明明呢堆野好有系統 亦都好大成效 點解依家會一嚟就無哂

每個遊行前後係咪都應該有返呢堆野 每個人既行動先夠流水式 be water既極致

依加d人連長遮同索帶都唔識分

係 一呼百應真係好有效率

啱啱睇返張幫外國記者戴安全帽gif 好感觸